<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Interactive on Portifólio Visualização</title>
    <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/tags/interactive/</link>
    <description>Recent content in Interactive on Portifólio Visualização</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2018 22:28:52 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/tags/interactive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Crescimento da educação básica</title>
      <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/crescimento-educacao-paraiba/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 22:28:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/crescimento-educacao-paraiba/</guid>
      <description>Quanto cresce a educação básica? Essa é uma visualização que exibe o crescimento dos municípios paraibanos em pontos percentuais com relação ao Índice de Desenvolvimento da Educação Básica (IDBE) entre 2011 e 2013.
No mapa abaixo possível observar alguns pontos em rosa, estes representam as cidades com grande taxa de crescimento negativo, que de certo modo já somam um número considerável. Os municípios na cor branca estão na faixa de crescimento de -5 a 5%, enquanto os que estão em tons de verde apresentam crescimento positivo de no mínimo acima de 5%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fluxo na sociedade</title>
      <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/fluxo-na-sociedade/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 09:34:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/fluxo-na-sociedade/</guid>
      <description>Fluxo na sociedade     O que o fluxo e mobilidade pode nos contar sobre a sociedade?  O fluxo das pessoas e os meios que utilizam para se deslocar pode nos dizer muito a respeito de hábitos, estilo de vida e outras características de uma cidade.
Em uma coleta realizada pela equipe do Lab Rua foi possível obter dados a respeito da circulação de pessoas ao longo do dia em três pontos consideravelmente movimentados na cidade de Campina Grande.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>