<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Network on Portifólio Visualização</title>
    <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/tags/network/</link>
    <description>Recent content in Network on Portifólio Visualização</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Mar 2018 13:05:57 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/tags/network/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Top 50 Spotify</title>
      <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/spotify-50/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 13:05:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/spotify-50/</guid>
      <description>Artistas e gêneros mais escutados Esta é uma breve visualização baseada no trabalho realizado neste repositório. Através do endpoint disponibilizado pelo Spotify é possível adquirir dados referentes aos artistas mais escutados por um usuário, assim como seus respectivos gêneros musicais. O usuário utilizado para essa visualização foi o meu próprio.
A rede abaixo mostra a relação entre os artistas no tocante aos seus gêneros musicais. É possível observar que a relação entre eles termina formando grandes grupos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nouvelle Vague e semelhantes</title>
      <link>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/nouvelle-vague-semelhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 13:05:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://michellymenezes.github.io/portifolio-visualizacao/post/nouvelle-vague-semelhantes/</guid>
      <description>Uma visualização de redes Ao observar o contexto musical de artistas e bandas é possível identificar semelhanças entre eles. Essas semelhanças podem ser caracterizadas por detalhes como estilo musical, frquência das músicas, tipo de público, entre outros.
Logo abaixo é possível observar a relação da banda Nouvelle Vague (ponto laranja) com seus semelhantes (pontos roxos). A relações mostradas inicialmente são apenas as de primeiro grau, aquelas que tem conexão direta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>